股市terms 之 starbrust stream 同 miracle wave

升300點以上 starbrust（ 升爆）
連續 stream
連升爆一個星期以上 starbrust stream
miracle 升1000點以上
wave 一個大浪

miracle wave 連續1000點以上牛三